道歉有用嘅話要警察做咩？

人哋咁好仔 就咁一句對唔住就可以彌補返出軌嘅帽咩？
如果係咁對唔住嘅當初就唔會咁做啦 臭雞
祝馬明早日搵到個更好嘅女人